中 興 恐 執 笠 除 牌 或 成 最 大 贏 家

source: 老衲環時

sauce: 環時民報tvb

小畫家

市面上中興既消費者唔買中興都要買其他品牌,佢地既選擇可以係sony,htc,lg或者其他用高通cpu既廠商,只係訂貨既廠唔同左產量唔一定有大影響,對高通講我覺得影響只係一陣既事.

騰 訊 將 急 升 關 囝 或 成 最 大 贏 家

支付寶打手姐打羅夫搵唔到嘢駁就日日提住我炒股

冇打算駁你，純粹想笑鳩你

你有撚資格咩柒頭

唔好咁啦又贏，俾美國贏一次得唔得呀

咁你炒中資都冇資格話人用支那寶啦

炒股同買產品係兩個concept
弱智五毛點極都唔明又loop過

用支付寶 = 比手續費支那賺
炒股= 比一通賺

之前你俾人駁過好多次啦

講埋啲鳩point流通量當駁咗呀？

用支那寶有咩問題? 明買明賣
你去搵百幾蚊ecc ram過我睇

總之你炒中資就冇問題，我嘟QR Code 就係五毛

啱

我想問下關愛座hunter， 如果你啲中資股輸到仆街但係可以成功支爆你願唔願意？

俾在我輸曬成副家產都ok

兩樣唔同嘅嘢
唔好偷換概念

願意
但我唔會輸
利申
中海油 中國建材淡倉

呢個世界真係有民族黑人憎到人哋寧願燒曬成副身家都想你死

ZTE主打基站設備

有圖為證
中國建材long put 4張
中海油short call 24張
銀娛long put 1張

賺到錢真係要畀多啲支持香港獨立運動

當然

好事來

期待 ZTE 復牌

一世唔復牌

你都有炒有捐?

我今年讀year 1邊有錢炒股票

六合彩都買唔起

好奇啫
見你問我

中國又贏

中國日日贏

睇完topic唔知up乜

五毛咩咩妹學好廣東話先做五毛啦

你快啲返去諗下點解你唔明啦